澳洲收香港人 楊潤雄又贏

尼古拉斯 楊
你最近還好嗎
仍讀緊獸醫嗎

教育局仔女唔係香港讀
佢地係哂澳洲讀書的

與其喺連登屌 不過一齊email 澳洲嗰邊

up

可以過去交一交朋友

寫緊, 應該send去邊

共諜 證據非常明顯
子必承父孽

目的唔係搞所有在澳港人，係極少部分高官仔女

尼古拉斯就好啦
有得做澳洲人

template please

push

個仔攞咗居l留權，家屬團聚理由申請埋佢兩公婆過去，雙贏

邊間學校讀緊？

悉尼老鼠大學
之前有個post 好似俾人del咗